再見二丁目算唔算係林夕最嘔心瀝血既作品

當年比明哥放完飛機就寫左呢首歌出黎

滿街腳步 突然靜了
滿天柏樹 突然沒有動搖
這一剎 我只需要一罐熱茶吧
那味道 似是什麼都不緊要
唱片店內 傳來異國民謠
那種快樂 突然被我需要
不親切 至少不似 想你般奧妙
情和調 隨着懷緬變得蕭條
原來過得很快樂 只我一人未發覺
如能忘掉渴望 歲月長 衣裳薄
無論於 什麼角落 不假設你或會在旁
我也可 暢遊異國 放心吃喝

轉街過巷 就如滑過浪潮
聽天說地 仍然剩我心跳
關於你 冥想不了 可免都免掉
情和慾 留待下個化身燃燒
原來過得很快樂 只我一人未發覺
如能忘掉渴望 歲月長 衣裳薄
無論於 什麼角落 不假設你或會在旁
我也可暢遊異國 放心吃喝
原來我非不快樂 只我一人未發覺
如能忘掉渴望 歲月長 衣裳薄
無論於 什麼角落 不假設你或會在旁
我也可 暢遊異國 再找寄託
我也可 暢遊異國 再找寄託

鮑姐

再見鮑姐呢?

鮑姐兩次

鮑姐呢

cls勁快

上面個班 CLS

屌 即回又唔夠爭

On9 快到

鮑姐？

Cls

咁鮑姐呢？

鮑姐最嘔心瀝血的作品

點解可以咁撚快

我秒回都係第19咋?

鮑姐係咪你最愛？

好撚快.......

鮑姐唱啦

鮑姐最嘔心嘅作出係邊套?

鮑姐呢？

差小小 屌

鮑姐好鍾意唱俾你聽？

一分鐘三版鮑姐

3分鐘3頁

棋靈王好慘

自問見到message都已經即回 咁都44 cls

cls 快到

鮑姐算唔算你最愛嘅女人

第一真係一個成就

鮑

佢user name 直頭加埋鮑姐 睇嚟係狙擊手

點先可以做到頭幾個留言

1. 要打字夠快
2. 要網速夠快
3. 要捕住電話
可以出下攻略

屌遲咗

鮑鮑鮑鮑鮑鮑鮑鮑鮑姐

鮑姐鮑姐

第一個先值錢

渣ga

捕住部電話先係最緊要
我打打下cs都照停低

點解可以開咗個post唔夠十分鐘推咗四頁

全部都係鮑姐

問鮑姐唔好問我

算
滿街，滿天
個滿字真係用得好好

鮑姐先係

都叫做霸到第一頁啦

樓主真係好能橙

我都係睇睇下連登停
但打個鮑字搵左一搵
應該衰起果幾秒

上個po又係你第一

仲要咁撚串，睇佢都估唔到1年後既今日都仲bin緊

小飽飽

㩒入黎前半秒先見到username就知冇得理性討論 樓主好撚慘

今日屌左鮑姐未

再見二頭鮑

爭到第一真係好勁

佢不知幾恨自己有人提住，不知幾恨成堆人跟蹤住再講鮑姐

鮑姐都有gif.

係，樓豬一定好撚enjoy

你掌心的痣 我總記得在哪裡

耆齡王開post=鮑姐

代我同鮑姐講Merry Christmas喔

巴打識野

鮑姐是what ching you

樓主不如算數啦 呢輪咁勤力出post仲咩

Btw 鮑姐

識唔識鮑姐

巴打識鮑姐

鮑姐識野

幾時開始鬥快嗌鮑姐仲好玩過打J

打機

一個鳩post影響真係好大

好想好似樓豬咁紅
鮑姐是你的

邊及你攪盡腦汁要屌鮑姐咁勁

咁好簡單啫

你搵個阿姐要咗未得

仍靜候著你說 我別錯用神
什麼我 都有預感
然後睜不開兩眼 看命運光臨
然後天空又再湧起密雲

飲左未

屌
你地班友快到

又話追蹤咗

樓主好慘豬
認真應吓你
呢首真係正到痴線
仲要食埋典故 「歲月長 衣裳薄」
聽到好sad

btw 鮑姐

嗰陣唔小心刷過咗

鮑鮑

鮑姐幫你打飛機就得啦

有無同鮑姐一齊唱

你係咪要改名做蘿莉王

5-12歲妹妹

認真回post 我好覺

飽姐

開過個ac算數啦
無論你開post認錯，定係潛水改名
都無撚用架啦

屌 鮑夠未 棋靈王認真討論又搞亂晒

補充：鮑姐

頭幾個十二秒就覆完

得三個巴打認真覆
好橙

原本想認真討論 但點知又係耆至齡王
鮑姐啊

網絡欺凌是指一個人或一群人，不斷利用資訊及溝通科技，例如是社交網絡、即時短訊工具等，針對另一人或一群人，蓄意及反覆地作出帶有敵意的行為，意圖作出傷害。 網絡欺凌可以是騷擾、恐嚇、詆毀、威脅、假冒他人、又或是散播謠言或虛假訊息，以圖損害對方的聲譽或友誼。

My name

你同鮑姐已經連成一體

唔玩你

綿綿都係

sister bao

無錯。綿綿（明明）

啱啱同鮑姐扑完野?

屌你老母正經討論下啦child登仔

有160幾個comments
但認真覆post嘅 5隻手指數得完
樓主好慘

入嚟之前冇睇username
入到嚟見到成版都係鮑姐就知咩事
btw 鮑姐

林夕仲有好多其他作品都好正
btw 該鮑姐還需鮑姐

黃是你的姓 紅是你愛的
就當做常識

屌 勁撚認真入黎想睇大家對歌詞既賞析
個撚個都鮑姐 鮑乜野

最傷最痛唔一定要呼天搶地
只係成個世界每一個角落
都會提醒你，你已經失去咗你愛嘅人

下係咪架

其實鮑姐係幾正